瑞和之役有冇打算透過鄭若驊嘅「網上爭議解決計劃」調解/仲裁？

不過有啲貴，瑞和街體育館活動室(112平方米)星期日場租都只係每小時57元......

不過食炒場師價就另計了........

[行動po]香港人日程表更新

push

網上調解過程有人亂入播AV
然後大家口味一致咁就做番朋友

港父單野呢

港父絕不會調解仲裁，牠只會X人

X咗啦

九龍灣除外